1. Які існують типи даних у Javascript?
    5 примітивних типів:
        - Number
        - String
        - Boolean
        - Null 
        - Undefined
    І об'єктні (складні) типи:
        - Object
        - Array
        - Function
2. У чому різниця між == і ===?
    === - це строгий оператор порівнння, порівнює не лише значення,
        а і тип даних на відміну від ==
3. Що таке оператор?
    Оператор - дія (функція), яка застосовується до операнда/операндів